李力持想買相機被一句ko

李力持真係笑話
From armchanneltv

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

好撚7

個撚樣個AC重未被封

柒完又唔認